{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049253",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002035781?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 별샘독채풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合は、該当するペンションを利用する必要がありますし、その理由により入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 ご利用後は、次のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室や周辺施設を利用する際に発生する毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任が発生することがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式や個人が用意した炊事道具の使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの予約期間が未確定によって料金が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、再び正常な金額で予約することができます。 予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。 宿泊施設内にはメゾネットタイプの客室があり、子供や幼児を同伴する場合は安全に注意する必要があります。 客室はプライベートな空間に分かれており、快適にご利用いただけます。 IPTVとWiFiを客室で自由にご利用いただけます。 ペンションにはプライベートな空間で楽しめるプールビラプレミアムペンションプールがあります。 利用料はぬるま湯とお湯によって異なり、別途要請されると追加料金があります。 利用時間は入室時から22時までで、大きさは3mx7mで水深は1mです。 服装は水着かレシードで入場し、入室前日までに申し込む必要があります。 ご利用の際はダイビングを禁止し、滑らないように注意する必要があります。 飲酒後は水泳を禁止し、飲食物を持ち込むことはできません。 髪が長い場合は、水泳帽やロングヘアを結ぶ必要があります。 サンテンオイルを塗った後はプールに入場できず、13歳未満のお子様は保護者と一緒にご利用ください。 プールで発生する事故については、オーナーが責任を負いません。 ペンション内にはカラオケがあり、利用は無料です。 サジュカフェもありますし、タロットとサジュを利用するには事前予約が必要です。 駐車可能なスペースがあり、駐車後に隣接する渓谷を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊人数がある場合、事前に連絡する必要はありますか？",
            "answer": "はい、追加の宿泊人数がある場合は事前に連絡してください。追加人数によっては別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、該当するペンションを利用する必要があります。ただし、その理由により入室を拒否される可能性がありますし、払い戻しもできないことがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊後の入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊後は、次のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際に発生する毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことは可能ですか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式や個人が用意した炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にあるプールの利用時間や注意事項は何ですか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室時から22時までです。服装は水着かレシードで入場し、入室前日までに申し込む必要があります。ダイビングを禁止し、滑らないように注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にあるカラオケの利用は有料ですか？",
            "answer": "ペンション内にあるカラオケの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。駐車後に隣接する渓谷を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 836,
        "QA": 571
    }
}